\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbasev3} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !
\usepackage{postit}


\graphicspath{{/home/thomas/Documents/LATEX nas/Forge/seconde-bac-pro/docs/latex/Images/}} %chemin du fichier image


\matierechap{algo} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{2} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{3} %compteur de chapitre
\author{ Python}

\begin{document}

\chapter{Module 1 : découverte}

\begin{objectifs}


\begin{itemize}
\item Découvrir Python;
\item Créer un premier programme pour générer un nombre aléatoire;
\item Afficher $n$ fois le lancer d'un dé en Python dans un second programme.
\end{itemize}

\end{objectifs}


Cette année nous allons travailler dans l'environnement "CAPYTALE" en ligne pour toute la partie "informatique". 
\begin{enumerate}
\item Ouvrir une page internet et se connecter au site internet du lycée;
\item Dans le menu de gauche : ressources numériques - CAPYTALE
\item Si besoin, choisir votre ENT dans la liste.
\item Saisir le code donné par l'enseignant.  \textbf{8894-3770953}


\end{enumerate}


\vspace{1cm}

\textbf{\textbf{Bilan}} \\

Compléter les lignes suivantes : 

\begin{itemize}
\item "import random" sert à ajouter un module sur le thème du :  \pointilles[3cm]
\vspace{0.5cm}

\item L'instruction "randint" veut dire :  \pointilles[9cm]
\vspace{0.5cm}

\item L'instruction a=randint(1,6) sert à simuler :  \pointilles[5cm]
\vspace{0.5cm}

\item Intérêt d'utiliser Python plutôt que de lancer en vrai ? \pointilles[5cm]
\end{itemize}






\end{document}